<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<con:soapui-project id="017b53bb-ed67-488a-96cc-a67921f60e9a" activeEnvironment="Default" name="REST Project 1" resourceRoot="" soapui-version="5.2.1" abortOnError="false" runType="SEQUENTIAL" xmlns:con="http://eviware.com/soapui/config"><con:settings/><con:interface xsi:type="con:RestService" id="927d74ff-b4ad-4499-b286-4a4d9cb5735f" wadlVersion="http://wadl.dev.java.net/2009/02" name="http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net" type="rest" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"><con:settings/><con:definitionCache/><con:endpoints><con:endpoint>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net</con:endpoint></con:endpoints><con:resource name="all_books" path="/api/all_books/" id="c2a91d23-762a-4953-9c55-f50991d62c21"><con:settings/><con:parameters/><con:method name="GET ALL BOOKS" id="2cb3daaa-1b54-4da6-9e45-333ce4251cdb" method="GET"><con:settings/><con:parameters/><con:representation type="FAULT"><con:mediaType>text/html; charset=utf-8</con:mediaType><con:status>404</con:status><con:params/><con:element>html</con:element></con:representation><con:representation type="RESPONSE"><con:mediaType>application/json</con:mediaType><con:status>200</con:status><con:params/><con:element>Response</con:element></con:representation><con:request name="Request 1" id="20fb1936-f2ef-4f4c-9083-890adacb1cc4" mediaType="application/json"><con:settings><con:setting id="com.eviware.soapui.impl.wsdl.WsdlRequest@request-headers">&lt;xml-fragment/></con:setting></con:settings><con:endpoint>http://swt-books.mybluemix.net</con:endpoint><con:request/><con:originalUri>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/all_books/</con:originalUri><con:credentials><con:authType>No Authorization</con:authType></con:credentials><con:jmsConfig JMSDeliveryMode="PERSISTENT"/><con:jmsPropertyConfig/><con:parameters/></con:request></con:method></con:resource><con:resource name="book" path="/api/book/6e745cce853e12596dbb1acd711a55bd" id="9e12db35-ad16-433f-adf9-1a86e2f8f4f8"><con:settings/><con:parameters/><con:method name="GET A BOOK" id="ad2c4cec-f9dd-48a1-befd-a8493cd89465" method="GET"><con:settings/><con:parameters/><con:representation type="FAULT"><con:mediaType>text/html; charset=utf-8</con:mediaType><con:status>404</con:status><con:params/><con:element>html</con:element></con:representation><con:representation type="RESPONSE"><con:mediaType>application/json</con:mediaType><con:status>200</con:status><con:params/><con:element xmlns:e74="http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/book/6e745cce853e12596dbb1acd711a55bd">e74:Response</con:element></con:representation><con:request name="Request 1" id="77497bad-f296-41ac-9b3a-6c5fdc6efb41" mediaType="application/json"><con:settings><con:setting id="com.eviware.soapui.impl.wsdl.WsdlRequest@request-headers">&lt;xml-fragment/></con:setting></con:settings><con:endpoint>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net</con:endpoint><con:request/><con:originalUri>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/book/6e745cce853e12596dbb1acd711a55bd</con:originalUri><con:credentials><con:authType>No Authorization</con:authType></con:credentials><con:jmsConfig JMSDeliveryMode="PERSISTENT"/><con:jmsPropertyConfig/><con:parameters/></con:request></con:method></con:resource><con:resource name="add" path="/api/book/add" id="6babba5d-94a4-4401-b28b-b4a724723f3a"><con:settings/><con:parameters/><con:method name="ADD A BOOK" id="37fa4285-03a8-4dac-96fb-7d49a62d51a9" method="POST"><con:settings/><con:parameters/><con:representation type="RESPONSE"><con:mediaType>text/html; charset=utf-8</con:mediaType><con:status>200</con:status><con:params/><con:element>html</con:element></con:representation><con:representation type="REQUEST"><con:mediaType>application/json</con:mediaType><con:params/></con:representation><con:representation type="RESPONSE"><con:mediaType>application/json</con:mediaType><con:status>201</con:status><con:params/><con:element xmlns:swt="http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/">swt:Response</con:element></con:representation><con:request name="FLAUBERT" id="a3353f43-192b-4547-8831-db1e1225ba19" mediaType="application/json" postQueryString="false"><con:settings><con:setting id="com.eviware.soapui.impl.wsdl.WsdlRequest@request-headers">&lt;xml-fragment/></con:setting></con:settings><con:endpoint>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net</con:endpoint><con:request>{"authorname": "Gustave Flaubert",
      "authorbio": "Gustave Flaubert est un écrivain français né à Rouen le 12 décembre 18211 et mort à Croisset, lieu-dit de la commune de Canteleu, le 8 mai 1880.\_r\n\_r\nProsateur de premier plan de la seconde moitié du XIXe siècle, Gustave Flaubert a marqué la littérature française par la profondeur de ses analyses psychologiques, son souci de réalisme, son regard lucide sur les comportements des individus et de la société, et par la force de son style dans de grands romans comme Madame Bovary (1857), Salammbô (1862), L'Éducation sentimentale (1869), ou le recueil de nouvelles Trois contes (1877).",
      "authorquote": "Quant à l’amour, ç’a été le grand sujet de réflexion de toute ma vie. Ce que je n’ai pas donné à l’art pur, au métier en soi, a été là ; et le coeur que j’étudiais, c’était le mien. Que de fois j’ai senti à mes meilleurs moments le froid du scalpel qui m’entrait dans la chair ! Bovary (dans une certaine mesure, dans la mesure bourgeoise, autant que je l’ai pu, afin que ce fût plus général et humain) sera sous ce rapport, la somme de ma science psychologique et n’aura une valeur originale que par ce côté. En aura-t-il ? Dieu le veuille ! \_r\nTantôt, à six heures, au moment où j’écrivais le mot attaque de nerfs, j’étais si emporté, je gueulais si fort, et sentais si profondément ce que ma petite femme éprouvait, que j’ai eu peur moi-même d’en avoir une.\_r\nCe qui fait que je vais si lentement, c’est que rien dans ce livre n’est tiré de moi ; jamais ma personnalité ne m’aura été plus inutile. Je pourrai peut-être par la suite faire des choses plus fortes (et je l’espère bien), mais il me paraît difficile que j’en compose de plus habiles. Tout est de tête ",
      "type": "book",
      "booktitle": "Madame Bovary",
      "bookpubdate": "1856",
      "booksummary": "Emma Rouault, fille d'un riche fermier, a été élevée dans un couvent. Elle rêve d'une vie mondaine comme les princesses des romans à l'eau de rose dans lesquels elle se réfugie pour rompre l'ennui. Elle devient l'épouse de Charles Bovary, qui malgré de laborieuses études de médecine, n'est qu'un simple officier de santé. Emma est déçue de cette vie monotone.\_r\n\_r\nUne invitation au bal du marquis d'Andervilliers lui redonne la joie de vivre. Lorsque Emma attend un enfant, son mari décide de quitter la ville de Tostes et de s'installer à Yonville. Emma fait la connaissance des personnalités locales : le pharmacien progressiste et athée M. Homais ; le curé Bournisien ; Léon Dupuis, clerc du notaire Guillaumin ; le libertin Rodolphe Boulanger, propriétaire du château de la Huchette.\_r\n\_r\nEmma est déçue par la naissance de la petite Berthe, puisqu’elle aurait préféré mettre au monde un garçon. Elle s'enlise dans l'ennui, et perd tout espoir d'une vie meilleure. Elle n'éprouve plus aucun amour pour Charles, qui pourtant ne lui veut que du bien. Elle ne parvient pas non plus à apprécier sa fille, qu'elle trouve laide et qu'elle confie à madame Rollet. Elle laisse libre cours à ses dépenses luxueuses chez son marchand d'étoffes, M. Lheureux. Elle repousse les avances de Rodolphe, et de Léon, puis elle finit par céder. Ses amants sont vite lassés du sentimentalisme exacerbé de la jeune femme qui rêve de voyages et de vie trépidante.\_r\nEmma a accumulé une dette envers M. Lheureux, qui exige d'être remboursé. Les amants d'Emma ont refusé de lui prêter de l'argent. Emma se suicide par désespoir. Charles meurt de chagrin. À la mort de ses parents, Berthe est confiée à une tante, pauvre, et qui l'envoie travailler dans une filature de coton pour subsister financièrement."
}</con:request><con:originalUri>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/</con:originalUri><con:credentials><con:authType>No Authorization</con:authType></con:credentials><con:jmsConfig JMSDeliveryMode="PERSISTENT"/><con:jmsPropertyConfig/><con:parameters/></con:request><con:request name="HUGO" id="a3353f43-192b-4547-8831-db1e1225ba19" mediaType="application/json" postQueryString="false"><con:settings><con:setting id="com.eviware.soapui.impl.wsdl.WsdlRequest@request-headers">&lt;xml-fragment/></con:setting></con:settings><con:endpoint>http://dauphine2016-books.mybluemix.net</con:endpoint><con:request>{     "authorname": "Victor Hugo",
      "authorbio": "Victor Hugo, né le 26 février 1802 à Besançon et mort le 22 mai 1885 à Paris, est un poète, dramaturge et prosateur romantique considéré comme l’un des plus importants écrivains de langue française. Il est aussi une personnalité politique et un intellectuel engagé qui a joué un rôle majeur dans l’histoire du XIXe siècle.\_r\n\_r\nVictor Hugo occupe une place marquante dans l’histoire des lettres françaises au XIXe siècle, dans des genres et des domaines d’une remarquable variété3,4. Il est poète lyrique avec des recueils comme Odes et Ballades (1826), Les Feuilles d'automne (1831) ou Les Contemplations (1856), mais il est aussi poète engagé contre Napoléon III dans Les Châtiments (1853) ou encore poète épique avec La Légende des siècles (1859 et 1877).\_r\n\_r\nIl est également un romancier du peuple qui rencontre un grand succès populaire avec notamment Notre-Dame de Paris (1831), et plus encore avec Les Misérables (1862). Au théâtre, il expose sa théorie du drame romantique dans sa préface de Cromwell en 18275 et l’illustre principalement avec Hernani en 1830 et Ruy Blas en 1838, mais aussi Lucrèce Borgia et Le Roi s'amuse.\_r\n\_r\nSon œuvre multiple comprend aussi des discours politiques à la Chambre des pairs, à l'Assemblée constituante et à l'Assemblée législative, notamment sur la peine de mort, l’école ou l’Europe, des récits de voyages (Le Rhin, 1842, ou Choses vues, posthumes, 1887 et 1890), et une correspondance abondante.\_r\n\_r\nVictor Hugo a fortement contribué au renouvellement de la poésie et du théâtre. Il a été admiré par ses contemporains et l’est encore, mais il a aussi été contesté par certains auteurs modernes6. Il a aussi permis à de nombreuses générations de développer une réflexion sur l’engagement de l’écrivain dans la vie politique et sociale grâce à ses multiples prises de position, qui le condamneront à l’exil pendant les vingt ans du Second Empire.\_r\n\_r\nSes choix, à la fois moraux et politiques7, durant la deuxième partie de sa vie, et son œuvre hors du commun ont fait de lui un personnage emblématique, que la Troisième République a honoré à sa mort le 22 mai 1885 par des funérailles nationales8, qui ont accompagné le transfert de sa dépouille au Panthéon de Paris, le 31 mai 1885.",
      "authorquote": "Vous avez raison, monsieur, quand vous me dites que le livre les Misérables est écrit pour tous les peuples. Je ne sais s’il sera lu par tous, mais je l’ai écrit pour tous. Il s’adresse à l’Angleterre autant qu’à l’Espagne, à l’Italie autant qu’à la France, à l’Allemagne autant qu’à l’Irlande, aux républiques qui ont des esclaves aussi bien qu’aux empires qui ont des serfs. Les problèmes sociaux dépassent les frontières. Les plaies du genre humain, ces larges plaies qui couvrent le globe, ne s’arrêtent point aux lignes bleues ou rouges tracées sur la mappemonde. Partout où l’homme ignore et désespère, partout où la femme se vend pour du pain, partout où l’enfant souffre faute d’un livre qui l’enseigne et d’un foyer qui le réchauffe, le livre les Misérables frappe à la porte et dit : Ouvrez-moi, je viens pour vous.\_r\n\_r\nÀ l’heure, si sombre encore, de la civilisation où nous sommes, le misérable s’appelle l’homme ; il agonise sous tous les climats, et il gémit dans toutes les langues.\_r\n\_r\nVotre Italie n’est pas plus exempte du mal que notre France. Votre admirable Italie a sur la face toutes les misères. Est-ce que le banditisme, cette forme furieuse du paupérisme, n’habite pas vos montagnes ? Peu de nations sont rongées plus profondément que l’Italie par cet ulcère des couvents que j’ai tâché de sonder. Vous avez beau avoir Rome, Milan, Naples, Palerme, Turin, Florence, Sienne, Pise, Mantoue, Bologne, Ferrare, Gênes, Venise, une histoire héroïque, des ruines sublimes, des monuments magnifiques, des villes superbes, vous êtes, comme nous, des pauvres. Vous êtes couverts de merveilles et de vermines. Certes le soleil de l’Italie est splendide, mais, hélas, l’azur sur le ciel n’empêche pas le haillon sur l’homme.",
      "type": "book",
      "booktitle": "Les misérables",
      "bookpubdate": "30/12/1862",
      "booksummary": "L'action se déroule en France au cours de la première moitié du XIXe siècle, encadrée par les deux grands combats que sont la bataille de Waterloo (1815) et les émeutes de juin 1832. On y suit, pendant cinq tomes, la vie de Jean Valjean, de sa sortie du bagne jusqu'à sa mort. Autour de lui gravitent les personnages dont certains vont donner leur nom aux différents tomes du roman, témoins de la misère de ce siècle, misérables eux-mêmes ou proches de la misère : Fantine, Cosette, Marius, mais aussi les Thénardier (dont Éponine, Azelma et Gavroche) ainsi que le représentant de la loi, Javert."
   }</con:request><con:originalUri>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/</con:originalUri><con:credentials><con:authType>No Authorization</con:authType></con:credentials><con:jmsConfig JMSDeliveryMode="PERSISTENT"/><con:jmsPropertyConfig/><con:parameters/></con:request></con:method></con:resource><con:resource name="remove" path="/api/book/remove/cee8e4c38a06a7ea97e7f456c0c00e48/1-70d44e1f9000ca84830c044bf7a4f69f" id="911926a5-4b2d-4cfa-a71b-f8eb7c688762"><con:settings/><con:parameters/><con:method name="REMOVE A BOOK" id="9b739d5b-348a-4831-9498-312fe0b4a014" method="DELETE"><con:settings/><con:parameters/><con:representation type="RESPONSE"><con:mediaType>application/json</con:mediaType><con:status>200</con:status><con:params/><con:element xmlns:d44="http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/api/book/remove/cee8e4c38a06a7ea97e7f456c0c00e48/1-70d44e1f9000ca84830c044bf7a4f69f">d44:Response</con:element></con:representation><con:representation type="REQUEST"><con:mediaType>application/json</con:mediaType><con:params/></con:representation><con:request name="Request 1" id="f05b0a9d-e493-4611-8423-d7294acd4b73" mediaType="application/json" postQueryString="false"><con:settings><con:setting id="com.eviware.soapui.impl.wsdl.WsdlRequest@request-headers">&lt;xml-fragment/></con:setting></con:settings><con:endpoint>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net</con:endpoint><con:request/><con:originalUri>http://swt-books-withcloudant.mybluemix.net/api/book/remove/cee8e4c38a06a7ea97e7f456c0c00e48/1-70d44e1f9000ca84830c044bf7a4f69f</con:originalUri><con:credentials><con:authType>No Authorization</con:authType></con:credentials><con:jmsConfig JMSDeliveryMode="PERSISTENT"/><con:jmsPropertyConfig/><con:parameters/></con:request></con:method></con:resource></con:interface><con:properties/><con:wssContainer/><con:oAuth2ProfileContainer/><con:sensitiveInformation/></con:soapui-project>